有咩工種/工作要經常出trip

計劃緊將來

Audit

Fake Agent UK

飛雞

短期？

定一岀就幾個月

睇job 睇budget

寬頻狗

冇能力做

習慣左就冇事

旅行團領隊

好怕出trip 出成年

B2B Sales / Procurement

Consultant

做唔到咁勁

傾生意係咪要經常飛？